女人真係好小氣，包括啊媽

話說閣下老母同天下母親一樣咁錫自己 毫不吝嗇

但早兩日天氣轉涼 開始乾燥

我見塊面乾乾地 咪拎佢啲護膚野係咁易搽少少

我一撻上塊面，佢即刻一句：屌你個衰仔你做乜野啊！

之後遞咗支唔知乜野雜物牌保濕

仲要閪口閪面咁對我 搽你少少野啫

閣下？？？

諗返起呢個po